一个18岁的瑞典说唱歌手/网络梗启发了大批易受影响的青少年以水桶帽为基础。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 基督教青少年的自杀率相对于跨性别青少年是多少? 同性恋者欠基督徒一个橄榄枝吗? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 目击者称，这些女孩都是近30岁的年纪，由一名男子陪同，该男子在爆炸发生后不久就离开了。 博科圣地恐怖的新面孔:少女|Nina Strochlic | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 正如Pro Publica最近指出的那样，15至19岁的黑人被警察杀害的几率是白人青少年的21倍。 阿拉伯人是以色列的迈克尔·布朗，迪恩·奥贝达拉，2014年12月3日，每日野兽 
 《野蛮人》讲述的是麦克和杰西的故事，两个被剥夺了公民权的青少年把抢劫作为一种消遣和快速赚钱的方式。 Nitehawk短片节:“Brute，”扭曲的在黑暗中玩耍|Julia Grinberg | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 但她比德布鲁斯大六岁，而德布鲁斯才十几岁，从来没有因进取而出名。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 有一位梅布朗特小姐，已不再是十几岁的少女了，她用最热切的兴趣透过小格子观察世界。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 此外，请记住，此时她已不是一个十几岁的少女，而是一个将近四十四岁的女人。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克 
 仙女王子终于快到家了，一个又高又害羞的十几岁少女很高兴他在路上。 女仆萨莉|哈丽特a契弗 
 然后贝琪就会涨红了脸，摇着头，因为，像大多数十几岁的女孩一样，她希望别人认为她比实际年龄大。 拿破仑的年轻邻居|海伦·莉亚·里德